台灣靚仔醫師教你咩情況先要割包皮，仲親身示範！

一路聽一路周身唔自在

比佢用口撿查

當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神

幫手推下啊唔該

邊忽靚仔